打鳩藍絲有乜錯？

對家處於既係極強權，啫係出到街藍絲打鳩你只會判社會服務令，意圖謀殺都只會判成係傷人，最多哥個都只係坐45個月。

我地處於既就係極弱勢，我地出去行下街都可以告你暴動，普通街坊屌下狗都可以判非法集結，求其做少少野都可以坐4-10年，帶支鐳射筆未夠16歲都可以判你入更新中心，換轉係藍絲帶，我諗當場釋放。

所以，打鳩藍絲係比班官，比班藍絲睇，我地係庭上面可以係任你點老屈我地都無力抵抗，但出到街頭，你呢d手無串鐵既藍絲夠膽得罪我地，我地唔會比你一走了之，我地既勢力同權力唔可以係法庭建立，唔可以係制度內擁有公民權益，我地就係街頭建立權益，佢地點係法庭打壓我地，我地就點係街頭打壓返佢地

利申：以上內容全部虛構，實屬虛幻作品，如有雷同，全是巧合

打無錯
但你打9人之前唔該包好晒自己先
換裝都要小心啲
Cctv is everywhere

因為打9藍屍而比人拉。其實好無謂

呢位手足要食沙律
光頭都搞唔掂

都冇人話有錯

今日打人有十個參與，已經知道有四個被跟緊，呢啲拉到唔會畀擔保， 要坐到上庭， 除咗嗰一時之快之外冇實際作用，仲畀人煲大咗呢啲係暴徒，你哋覺得值得嘅咪繼續囉

無人話錯!

當然要包到含一含先郁手，但唔代表次次藍絲搞事都可以乜損傷都無就走左去